行山撚 膝頭哥開始痛 有咩方法

星期六日各一日 連續兩日行
基本上都大帽山 環船灣淡水湖 八仙嶺 或者來回東涌大澳
行左半年有多 開始膝頭哥痛 可以點處理

休息

冇辦法休息

星期六日一定要行 其他時間可以做d咩舒緩下

裝義肢

咁咪繼續痛

你玩職業行山？
唔行會冇錢開飯？

練四頭肌

平時屋企做squat
行之前痴膠布

利申業餘

乜撚嘢一定要行 返工都有病假啦

點解一定要行

痛緊仲做傷撚硬 抖下啦

隔個星期先去行山啦
仲有平日可以做跑步，踩單車當cross training

連踩兩日負荷太大

再鋒利嘅刀都有生銹嘅一日。

有無用行山杖？
再唔休息就等玩完

唔停得就要行到雙腳唔行得為止

第一次見人咁on9

其他時間坐係到

番工都可以resign

勞損 要食葡萄糖氨
之前我都係咁 食左一排就冇事
我食個隻唔係周圍有得賣
要去撚到屯門先買到

利申住港島

可否告知小弟

因為女朋友一定要行

冇用過

唔好用膝頭哥，用膝頭弟

Call 直升機

個個星期連續行6-日咁密
膝頭痛試下睇晒生先 肌肉酸痛我就會 膝頭痛好似好少 可能我一星期行一次

用行山杖
唔好咩咁多野
練大腿臀部同core肌肉令膝頭無咁大負荷

最好方法
休息啦柒頭，行少陣會死？
一定要做運動揀一日游水

有冇話要食邊隻
因為我地都算行得快 上落山都好多樓梯 可能咁就痛

星期六行 三小時左右 星期日就五至六小時
平路 或 小斜 我地平均5-5.5km /hr
上樓梯 就慢少少

咁你諗下要唔要轉女朋友啦戇鳩

用行山仗會減少負擔,
BTW,知你唔舒服都仲要拉埋你去既真係...

冇辦法 一定會痛
遲下行都冇得你行

一至五就唔會行既 有冇方法舒緩下

係愛呀哈利
Btw搭地鐵企得耐都會痛

再咁落去遲d 連行路都行唔到

咁繼續啦
等換膝頭

練多啲四頭肌
行山個時慢啲上 感受用大比既力上樓梯
落樓梯慢啲 唔好咁快由成個人櫈落去

利申 膝頭痛左幾年

傻仔先行山

姿勢 有冇錯

咪撚on9 同你條女講 佢仲叫你行就飛得

驚條女俾厹食左

錫你既女朋友如果知你痛就唔會堅持要行啦

5km/h行得算好快wo 我覺得減少行既次數或者行慢d 唔係用行山杖

師兄問得好，膝蓋痛，起因好多時係姿勢不良引致勞損，好多人行路姿勢出左事，膝蓋代贘。
好多人甚至運動員做動作都不自覺地將膝蓋放得前過腳去著地或者蹬得太直，結果膝蓋受晒。
不過，既然勞損到痛，身體發訊號俾樓主要停，咁當然有理無理都休息一下先啦。

on9

類似跑樓梯咁落啦 我都類似你講法咁落

邊度有得學正確姿勢

你女朋友約咗我同佢行山，話等你可以休息下，你女朋友對你幾好